trump：我決定不再使用［中國病毒］

共產病毒ok?

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

CCP Virus